召集所有running man既fans(5)

討論最新一集內容請用Size1及粉紅字

RM最新集數種子下載:

TSKS發佈RM的時間，多為星期日晚上十一點後。
夢想發佈RM的時間，多為星期三晚上。

RM最新集數線上觀看:
由2015年開始，RM獨家播出權重新由土豆及優酷取得，最新集數的線上高清及超清版本大概於星期一凌晨一點鐘發佈，鏈結如下︰

其他RM線上觀看網站:
小漫

楓林網

愛奇藝
﹙因沒得到2015年的播出權，因此自播出2015年1月11日最後一集後便沒有更新，但之前的集數仍能如常收看﹚

為方便觀看土豆、優酷、愛奇藝等內地網站，請使用Google Chrome 並搭載擴充功能程式 Unblock Youku，選擇普通模式以便收看

RM在線直播直播時間及網址:
韓國時間週日下午六時二十五分
香港時間週日下午七時二十五分

推薦直播一
SBS官方直播網﹙會有兩個廣告，需註冊SBS﹚

推薦直播二

Running Man 各成員之社交網站

HAHA

twitter：

instagram：

微博 ：

李光洙

twitter：

instagram：

微博：

池錫辰

twitter：

instagram：

微博：

金鐘國

instagram：

微博：

宋智孝

微博：

已下車成員:

Gary

twitter：

instagram：

微博：

軼事:
E060為開放式結局，請自行判斷，以下為詳細分析

E154由於趕拍「逃脫危機」的關係，因此鐘國完成夢想盃足球比賽後自己先行離開

巳Block名單:
蔡雪瑩 - 劇透
自命不平凡 - 劇透
ff24 - 劇透

Running Man 新手入門 (由池錫辰 巴打提供，更新於 NOV 2016)

Running Man (下稱:RM)
開播至今已三百多集
對於新手或從未接觸RM的朋友
可能會有些無從入手的感覺

有時集數之間會插播過往的片段
因此本人極度建議新手由第1集開始
慢慢追看下去

為了方便各新手收看特定的集數或片段
在此本人把RM的集數及成員間的軼事
作以下的分類，方便查看

以下各集數之分類僅供參考，如有欠缺請見諒，不喜勿插

水槍篇
水槍篇為劉在石的特輯，利用水槍射濕或塗鴉其他RM的名牌，將其淘汰。集數如下:

E038, E091, E140

E231為水槍篇外傳，由李光洙擔任繼承者

Monday Couple篇
Monday Couple(宋智孝及Gary)的互動為RM內一大看點，與其相關的集數如下:

端倪 (Gary稱讚智孝雙眼可愛): E008
Gary展開攻勢 (買冰咖啡 + 任務中拍下智孝獨照): E010
智孝抱緊Gary雙腿，最後Gary心軟，雨中放走智孝: E012
正式稱為Monday Couple: E014
智孝稱週一已有那「男友」: E016
任務期間，兩人的Titanic式經典鏡頭: E018
智孝為求不被淘汰，跟Haha演情境劇，招來Gary妒忌: E020
智孝表示週一，Gary是「我的男人」: E032
智孝為求補償對在石於E29的背叛，拋棄Gary，投向在石隊: E033
第一次最強者戰: Gary vs 智孝: E042
智孝與Gary認定為社內夫婦: E046
夥伴特輯，Gary與智孝聯手淘汰他人: E056
開場分隊任務「團團轉」，智孝與Gary自成一隊: E070
分手: E082
兩人成為夥伴，倍感尷尬: E090
任務中智孝詢問Gary的真愛是誰，Gary爽快地回答是智孝: E106
分手後的初次互動: E115
Gary先替智孝拿取活動服，其後智孝與Gary在大堂拉拉扯扯: E119
智孝稱Gary樣子很丑，其後Gary稱從智孝的網頁中「退出登錄」: E123
正式復合: E126
Gary 與智孝同咬朱古力棒以完成任務: E137, E144
三年半後，Gary再次心軟，猶疑一刻遭具滋哲撕下名牌，因而被淘汰: E153
在Gary的要求下，智孝大叫 "我想擁有你姜Gary": E154
最終任務中，Gary與智孝兩人並同捨棄黃金，同選對方為自己的伴侶: E159
順序整理的午餐中，智孝稱受石鎮欺負，Gary立刻對石鎮進行訓話，並把自己在午餐中所獲得的香腸，轉贈智孝: E160
三年半以來，Gary首次親吻智孝的面頰: E163
身為王子的Gary親吻飾演白雪公主的智孝的額頭: E204
今集出現多處粉紅，包括同組的周一牽手逛街，街頭情侶拍照及於心跳遊戲互訴真心: E206
智孝於最終&#20220;務聽從群眾意見選擇投靠Gary的陣營: E233
製作組詢問各人於2014年最深刻的事，智孝的是「Gary曾要求與她認真交往一個月」: E227
兩人再次成為一隊，Gary於遊戲中的說話充滿曖昧: E251
兩人一起進行拼圖遊戲，該拼圖猶如兩人的結晶品: E267
兩人於福不福遊戲中被編為一隊，共同前往濟州島進行任務，期間出現多處粉紅，包括智孝給Gary戴上戒指，成員們亦指兩人應一起拍攝《我們結婚了》: E288
因節目要求 「想了解他們」，兩人於節目中舉行正式約會，並對大腦進行檢查，以確定他們對對方的愛。E291
GARY最後一次拍攝，過程中智孝眼眨淚光，說出對GARY最後出演的感受: E324
GARY下車後第一次作為RM嘉賓，遇見GARY時把GARY抱緊攬實，並合唱 LEESSANG 歌曲 「不能分手的女人，不能離開的男人」: E325

(還有很多MC之間的互動，未能盡錄，如有欠缺請見諒。)

個人戰篇 (無嘉賓)
RM個人戰為7位RM互相對壘的特輯，集數如下:

第一代最強者戰: E042
儀軌的秘密: E048
Gary真人騷: E060
第二代最強者戰 － 超能力者: E074
Gary知道的事: E081
劉士邦再臨: E091
停不了的生存遊戲: E093
喪屍競賽: E098
第三代最強者戰 － 還生: E130
病毒篇: E140
順序整理: E160
尋找少女: E165
對決！年末結算: E178
來自Running星的你: E185
Running Man 時間旅行: E196
英雄們的復活: E216
外星人逃出地球: E222
職場生活白皮書: E223
想擁有你李光洙: E247
萬眾一致: E267
復仇的迷宮: E270
LOST in 首爾: E276
喪屍戰爭: E277
SNS回覆競賽: E280
繼承者遊戲: E281
第五代最強者戰: E285
7根湯匙: E288
想了解他們 － Running Man Q&A: E291
7 vs 300 : E300, E301
神秘的魔術方塊競賽: E311
監獄行: E316
火熱火熱競賽: E318
邋裡邋遢(上) － Goodbye Gary: E324
邋裡邋遢(下) － 缺乏旅行: E325

個人戰篇 (嘉賓參與)
以下集數為7位RM及嘉賓互相獨個兒對壘的集數:

泰國特輯 －犯人篇: E051(嘉賓: 金玟廷、Nichkhun)
濟州島特輯(下) － 心理遊戲: E058 (嘉賓: 車太鉉、申世炅)
福爾摩斯篇: E079 (嘉賓: 尹道賢、金濟東)
音樂精靈特輯(下) － Running Man夢遊仙境: E089 (嘉賓: 鄭在型、BoA)
一百集特輯 － 眾神的戰爭: E100 (嘉賓: 金喜善)
金秀賢犯人篇: E102 (嘉賓: 金秀賢)
韓志旼的真實遊戲: E106 (嘉賓: 韓志旼、金濟東)
奧運之星特輯(下) － 狩獵目標: E110 (嘉賓: 朴泰桓、孫延在)
預見未來者: E116 (嘉賓: 池珍熙、地成、宋昶義)
007特輯(下) － 內部之敵: E121 (嘉賓: 李昇基、朴信惠)
王的戰爭: E124 (嘉賓: 高洙、韓孝周)
亞洲競賽(下) － 金劍傳說外傳: E136 (嘉賓: 李棟旭、韓惠軫)
動物王國: E141 (嘉賓: 殷志源、Jessica)
復仇者聯盟: E150 (嘉賓: 鄭斗洪、秋成勳、澤演、燦盛)
捉迷藏: E158 (嘉賓: 孫賢周、全美善、文晶熙)
狼與羊: E168 (嘉賓: 朴明洙、IU)
指控嫌疑人競賽: E175 (嘉賓: 孔劉、朴喜洵)
死亡賓果競賽: E217 (嘉賓: 趙震雄、吳尚津、金成均)
交響曲競賽－密室消失事件: E218 (嘉賓: 金智勳、吳漣序、鄭恩地)
黃金鑰匙競賽: E239 (嘉賓: 成始&#29828;、金東賢)
女演員綁架事件: E246 (嘉賓: 孫賢周、朴敘俊)
黑名單競賽: E249 (嘉賓: 金俊鉉、U-ie)
消失的鑽石: E286 (嘉賓: 金佳妍)
機器人戰爭: E294 (嘉賓: 宋旻浩、南太鉉 (WINNER)、惠利(Girl's Day))
王座的遊戲: E314 (嘉賓: 李準基、洪宗玄、姜河那)

夥伴特輯篇
此為7位RM與其他嘉賓成為夥伴(兩人為一組)的特輯，集數如下:

夥伴特輯(上) － 女高生競賽: E055
夥伴特輯(下) － 可怕的大姐們: E056
夥伴特輯二彈(上) － 雙雙競賽: E063
夥伴特輯二彈(下)及睡衣特輯: E064
美女三劍客 － 復古聚會競賽: E080
大哥競賽: E090
婚禮競賽: E094
花樣中年特輯(下) － 爸爸與黃金蛋: E112
仁川登陸作戰: E115
傳說的紙牌王: E144
九尾狐外傳: E149
夥伴: 1%的友情: E159
The Number: E174
料理大戰: E179 - E180
國土橫越－迎春感性露營: E192
不會破碎的愛情: E198
一天旅遊競賽: E203
BIG 7 彈棋子大賽: E210
1470: E211 - E212
沒關係，是財閥啊: E213
人類最後的情侶: E220
愛情的極與極: E224
友情的黃金包: E232
2015新年料理大戰: E234 - 235
最高的愛情: E237
危險的情侶: E244
極與極懲罰競賽: E248
愛情與戰爭: E251
愛情度假: E253
第四代最強者戰: E257
傳說的情侶對戒: E268
連接紐帶: E274
差一旬實習生: E287
太陽晉的後裔: E297
中心競賽: E299
Running Man X Running Woman: E313
Avatar House: E323
Bromance House: E327

對抗賽篇
此部份為RM全體隊員組成一隊，與其他嘉賓所組成的一隊，進行對抗賽，集數如下:
(註: 部份集數，某位或某幾位RM成員將會加入嘉賓所組成的隊伍)

RM vs BigBang: E084, E085, E250
RM奧運會: E104(第一屆), E129(第2屆), E184(冬季奧運會)
8090傳奇特輯: E122
學校競賽: E138
RM vs 叢林的法則: E145
鄭雨盛之死神: E151
暗室後腦勺事件: E157
RM vs 神話: E161
RM vs EXO: E171
綜藝 VS 電視劇: E190
農村偶像 VS 都市偶像: E201
王鼻子與朋友們: E207
試音之戰: E214
花美男單戀報告書: E230
真男人選拔競賽: E236
高校虛勢王: E252
100 VS 100: E271 - 272
Battle！Gag競賽: E273
尋找No Man: E298
Running Man VS 綜藝Avengers: E305
光洙的反擊: E309
改詞對決大戰: E312
Avengers II: E317

朴智星篇
為了宣傳朴智星所參加的亞洲夢想盃，至現時為止共出演四次RM，集數如下:

2012: E095, E096, E097(外訪泰國)
2013: E153, E154 (外訪上海)
2014: E199, E200 (外訪印尼)
2016: E283, E284 (外訪上海)

崔民秀(獵人)篇
民秀大哥為所有RM都害怕的對象，只要他的出現或提及他的名字RM都會極為害怕，其出演集數如下:

E052, E053, E069, E118

外訪篇
RM多次遊走多個國家及地區作拍攝，集數如下:

泰國: E050, E051
北京: E061, E062
香港: E072, E073
亞洲競賽(澳門，越南): E133, E134, E136
澳洲: E188, E189, E191
台灣: E212
杜拜: E289, E290

頭208集GOOGLE DRIVE下載

我有睇開rm同無挑
每個星期都追睇新一集 其他韓綜就間唔中會睇
老實講近半年黎我係每星期 最期待既一定係rm
因為依段時間有好幾集都好高質 好多笑點
自從gary宣佈離開之後 睇得出成員們都做得好落力
我覺得佢地好成功咁彌補左gary既空缺
同埋追左咁多年 就算嗰集唔好笑 但見到rm成員都會好滿足 唔會悶
唉 一個咁好既綜藝 第一 本地人唔珍惜 第二 遇著個垃圾CP 而收皮
我倍感可惜

lm

留名

留名有待跟進

都唔啱本地人口味都冇計
而且本身南韓太多好嘅綜藝
睇電視嘅又得班大嬸

對於加人減人 我反而更接受到減人 但前提係成員真係自己想走 好似鐘基 gary咁 佢地離開係為左自己夢想 做自己真正想做既野 如果真係視佢地係家人 更加應該支持佢地 好似依家鐘基做到一線主角 應該為佢開心 所以我亦都期待緊gary出新專輯
但睇番咁多日既留言 大部分人都寧願少一個不如唔好做（不論自願與否），咁如果當有日鐘國身體真係頂唔順or智孝想專心拍劇 甚至haha想多啲時間揍女 我地係咪都係覺得不如全部停曬 定真心支持佢地既決定呢？

但加人真係接受唔到 先用無挑做例 加完人只係多啲人易啲玩 但同以前比真係差太多 如果rm加人 即使係虎東 咁我地應該點睇佢呢 當唔當佢係一家人呢 當既話仲係咪7012呢？

采访韓國人對Running Man金钟国，宋智孝离开新聞的反應是？뉴스에 실행하는 사람 (남자) 한국의 반응은?

岩岩都見到睇完

【狗哥与RM成员们一起完成的 RM之歌】#刘在石 #刘在錫 #宋智孝 #金钟国 #李光洙 # 池錫辰 #Haha #Running Man

呢首唔算好聽，但歌詞真係幾有意思。

但係我始終覺得沖出韓國既綜藝得rm

新po留名

Lm
好好記錄剩返呢兩個月

2015 SBS 演藝大賞 大賞 劉在石!!! 與金炳萬共同得獎

入圍者訪問時.......全炫茂 訪問劉在錫

全炫茂：您覺得誰能得大獎？

劉在錫：我也不是很清楚。
全炫茂：我經常和劉在石前輩共事，聽他最近說，好像已經放棄其他兩家的大獎了，但是對SBS的大獎卻很有興趣。
劉在錫：我現在對自己很失望，本來以為自己是沒有抱著任何想法來的，可現在卻越來越緊張，手心都出汗了。
劉在錫：今天我們拿獎太多了，以至於金鐘國剛才悄悄問我，我們明年是不是要解散

好同意你講沖出韓國得rm
我相信好多海外fans都係因為rm先開始留意Koop

有冇人會去台灣個fm
有啲1516

雖然好sad
又好嬲

但今集好笑

咁快手

綠豆

Lm

都白痴
人地幾個電視台 大把好節目
RM 事實上走緊下波咪比泡狗放棄
講到人地泡狗唔識欣賞咁
做RM fans 都唔好做得咁白痴啦

me在韓國嘛
但冇睇最後任務 睇左係玩咩之後就轉左台睇波
但之前都好笑

Running Man E331 預告

《Running Man》 E463 Preview｜&#47088;&#45789;&#47592; 463&#54924; &#50696;&#44256; 20161225

預告幾吸引

韓國綜藝節目《Running Man》男星李光洙有份演出嘅tvN劇集《Entourage》，噚日播出第14集，雖然有光洙跟女團After School前成員珠妍咀嘴，不過無助收視，更微跌至0.705%。而珠妍今日在Instagram公開二人咀嘴場面嘅相，表示跟光洙於拍攝現場首次見面就拍咀戲，當時都有啲尷尬。

另外，光洙早前客串演出新劇《花郎》，劇組今日公開光洙跟朴敘俊嘅花絮照，二人於照片中並肩企同舉V，似乎非常有默契。劇中，二人飾演親密知己，一齊於賤民村長大，視對方為不可缺少嘅家人，二人更係《花郎》中首對「男男Couple」，令人更加期待明日首播嘅《花郎》。

其實好多受歡迎既節目都係季播

而且都係播左一兩年

任個一個節目過左四五年都會失去新鮮感

而同時間又有其他新節目

有觀眾放棄在所難免

今日起碼有一個環節係高質

利申未睇，只係睇到少少劇透

就黎執先覺得近排好高質

咁算唔算光榮引退。。。。自我安慰下先

仲未完
CP 名

只係拼音一樣

火 = FIRE
個波 = 孔 (音)
HEECHUL = 熙喆

有冇中字,聽唔明

Lisa

今集問答福不福果度好正

笑到我斷氣

證明左李侑菲
另一個應該係劉仁娜
不過第三個就估唔到啦

佢全部滅曬音

其實新pd 剪片認真左好多

今集正左好多
福不福同開口中都好正
光豬真係

波既韓文係공

最近時代係互相追蹤

無論響邊都會追趕過黎
所以不要停 跑起來

以成為背信及謊言既說服力（口才）生存既人 及 以雙腿跑既人

栽頭於慾望既人 及 矇在愛情既人

在哪個情況也要生存下來
內心也隱藏之下

只相信我的選擇
我是 我的leader

準備起來
勝利者既慶典
勝利既夜晚 非常長

你知道的
這是沒有正答的
所以要小心背後

要保護我的名字x2

저만치 가 또 저만치<-----呢度唔只佢想表達咩 我諗係 “就那樣 一直就那樣“既意思 我連我估個意思都唔知點用中文好好表達

BTW, 以上唔一定岩
韓文唔是非常好

之前果排都唔知邊條仆街剪 同一個畫面無限loop

新呢集好高質 難得有得睇game笑

我覺得其實近呢排嘅game都好好睇

韓網newsen新聞報導："到明年2月RM拍攝期間的片酬金鐘國宋智孝決定將全部捐獻"
【newsen獨家】
金鐘國-宋智孝剩餘<Running Man>出演費全額捐贈!
19日SBS#Running Man方面知情人士透露,
金鐘國-宋智孝將對直至明年2月份節目終映,
剩餘錄製分量的全部出演費進行捐贈.
據悉之前確定下車的兩人,出於與其他成員們的友情和義氣,
決定與成員們一起繼續出演直到2月份節目終映,並將捐贈全部出演費.
另外<RM>原定於今日的拍攝取消,將于下周起重新開始進行拍攝

19日，據放送相關者透露，
金鐘國和宋智孝決定捐出到明年2月為止的剩下的runningman出演費用。
該相關者表示“金鐘國和宋智孝一拍即合，決定捐出出演費用，但目前還沒有
決定好具體的捐款處和捐款方式。

最新果集睇到我好開心，坐地鐵睇笑到肚痛，其他人當我on9咁
但我笑完之後好sad呀仆街sbs

在石個頭盔

wow 好型
只係留低為rm做一個好既完結
好有義氣

自己覺得近幾集其實真係唔差，在石有意救翻起rm 都唔係冇可能，只係個cp 自把自為 搞到咁

新一集好搞笑
頭盔福不福個到好搞笑
光洙 好想知答案
在石個到
光洙㩒住在石個口
好sad 點解rm最後會搞成咁
haha突然問數學公式又係勁好笑
跟住王鼻智孝倒辣醬個到我笑死左
今集高質
其實我覺得近排啲遊戲設計得好有心思
唔再係求其hea玩一個game就算數
但可惜點解會搞成咁
又少左一集睇
頂你個cp

下集預告 懵鐘一個單獨鏡頭都冇
SBS有冇咁小氣呀

擺明原本剪左
真係好仆街

真係好型好有骨氣
狠狠地收左SBS皮
不屑拎你地D錢

希望個cp真係比人炒

【#Runningman# E330 161218收視匯總】“全州旅遊2彈”，嘉賓：BLACKPINK，收視下降。

對住咁既收視真係好灰

@韓國me2day
【newsen獨家】[金鍾國-宋智孝剩餘<Running Man>出演費全額捐贈!]19日SBS #Running Man#方面知情人士透露, #金鍾國# - #宋智孝#將對直至明年2月份節目終映,剩餘錄製分量的全部出演費進行捐贈.據悉之前確定下車的兩人,出於與其他成員們的友情和義氣,決定與成員們一起繼續出演直到2月份節目終映,並將捐贈全部出演費.另外<RM>原定於今日的拍攝取消,將於下週起重新開始進行拍攝.國兒&懵智贊~

【OSEN】19日#金鍾國# - #宋智孝#雙方所屬社均回應表示“集合了兩人的意見,決定將對剩餘的出演費進行捐贈,目前捐贈對象和具體方法還未確定,但在年末時期,想以溫暖的心意,把出演費用在有意義的地方.”

@鳳凰天使TSKS韓劇社
#金鍾國#和#宋智孝#決定將明年2月節目結束之前的所有《#Runningman#》錄製演出費用捐出。宋智孝方表示，宋智孝和金鍾國一起決定捐出剩下的演出費，目前還沒有確定具體的捐款方式和途徑等，二人應該是出於對這段時間以來對自己送來莫大鼓勵和支持的觀眾表示感謝以及對最近這段時間的紛擾感到抱歉而做出的決定。

@韓國me2day
【體育東亞】[劉亞仁-樸宰範-宋智孝-鄭秀妍-Krystal等十人公益畫報出擊!“全額捐贈~”]由韓國代表型10位Celebrities以及8位美術藝術家們共同參與的“普及認識乳腺癌”公益活動將通過雜誌<W KOREA>1月號正式公開.其中參與此次公益活動的10位Celebrity分別為#金成鈴# - #樸宰範# - #孫泰英# - #宋智孝# - #安昭熙# - #劉亞仁# - #Zion.T# - #鄭秀妍# - #Krystal# - #河智苑# ,另外此次全部收益將用於捐贈.

好型呀
完爆sbs

韓國人氣綜藝節目《Running Man》上周五宣佈播到明年2月底，原本被炒魷嘅金鐘國同宋智孝就繼續留低，同一眾成員共同進退，拍攝餘下嘅《RM》。

今日韓國方面就報道智孝同金鐘國將會把餘下嘅《RM》出演費酬勞全數捐出去做善事。二人所屬事務所之後直認有關報道，並回應話：「集合咗兩人嘅意見，佢哋決定將之後節目嘅酬勞進行捐贈，目前捐贈對象同埋具體方法仍未確定，不過佢哋想趁住年底，為有需要人士送上溫暖，用喺有意義嘅地方。」

另外，金鐘國將於下月起至3月舉辦亞巡，當中台灣、香港、泰國、馬來西亞等都係金鐘國會舉行嘅地方，除台灣外，其他嘅日子就有待確定。

今集真心好睇 最近質素好咗但又搞成咁真係好sad 啲game都冇之前咁hea 唉諗到2月要完真係

炒鳩條撚樣既韓文係點有無人放出黎比我洗板

大家可以去RM IG度叫果位CP下台

#firegongheechui

#공희철퇴출

抄RM ins入面comment

大把

공희철係佢個名

block 左韓文

打中文

RM台北FM宣傳片

【Running Man 2017 Live in Taipei】
因為最近節目消息錯綜複雜
讓很多粉絲很擔心，台北演出成員異動
經過與韓方確認後，目前得知的是五位成員
一！個！都！不！少！
#宋智孝
#金鍾國
#池石鎮
#HAHA
#李光洙
#台北最後一巡
#五人合體

cr ‎創世紀全球娛樂 FB

打英文啦

sbs又del post

del埋個ig佢啦

係最新果個post再炸

智孝 鐘國 好型
垃圾SBS cp 死撚左佢啦

12月19日，電影《因為愛》劇組舉辦媒體試映會，主演車太鉉提及了一同合作的演員金裕貞及徐玄振，自稱很有「女演員福」。

此前，車太鉉先後與全智賢、孫藝珍、宋慧喬、河智苑、朴寶英等頂級女演員合作，被稱「女演員福」不淺。而在該片中，車太鉉又與金裕貞及徐玄振兩位大勢女演員合作，再度驗證了自己的「女演員福」。對此，車太鉉回應道：「我除了感謝就是感謝。其實於我而言，時常掛在嘴邊都是的『女演員福』，很多人這樣跟我說，我自己也十分認同。在這部作品中，我與金裕貞及徐玄振一同合作，她們現在比起之前拍戲時更紅了，所以我個人感到很驕傲，也特別感謝他們。畢竟這對我們的電影來說，在宣傳方面能沾她們不少光。」

此外，車太鉉還提及了摯友金鐘國。在片中，車太鉉將因種種理由附身多人。被問及在實際生活中，希望附身到誰的身上，車太鉉回應道：「最近的話，比較想附身到金鐘國的身上，幫一幫他。或者是附身到與我長相完全不同的趙寅成身上。」一席話引發了爆笑。

另外，《因為愛》為一部傳遞溫暖的喜劇片，講述了患上失憶症的作曲家李炯（車太鉉 飾）與女高中生Sculley（金裕貞 飾）幫助缺乏經驗與勇氣的人們收穫愛情的故事，將於明年1月4日上映。 （責編：全英實）<全星網>

龍年兄弟

rm可唔可以唔好完

@shinclair_ego

We must start give spam email to ASS BE ASS so they really respond our anger not just playing around if any of you had the ASS BE ASS email address please share with us..... thx #sbsout#firegongheechul#boycottsbs#sbswipegongheechulass

RM IG其中一條comment

今集又係高汁
近排幾集都高汁番先黎搞單咁既野搞到摺
個件CP真係一定要死全家
老母老婆比狗屌,生女做雞,生仔冇屎忽

起唔到佢個樣同佢資料

呢句已經發生緊

老婆俾狗屌
個cp咪生滋狗

#K-Day簡訊#【10asia】19日，韓國SBS人氣綜藝#Running Man#方相關人士向10asia稱「今天本來是成員們錄製節目的日子」「但是因為之前的爭議，錄製被取消」，並說「25日之前播出的部分之前已經拍攝完成，之後播出的部分什麼時候拍還在商討之中」「目前也不清楚什麼時候恢復錄製」。

金鐘國·宋智孝「打算將之後出演《Running Man》的出演費捐出」

&#8203;19日，韓國放送界相關人士透露，人氣綜藝《Running Man》成員金鐘國、宋智孝為了向支持他們的觀眾表示感謝，以及對之前的引發的混亂表示歉意，決定將明年2月份之前的節目出演費捐出去，暫時還沒確定具體的捐款去向和捐款方式。此前，RM因單方面通知金鐘國和宋智孝下車消息引發了巨大爭議，之後節目組和6名成員召開緊急會議，最後決定所有成員一同拍攝到2月份，之後節目終映。

韓網新聞評論見下：

此部分為韓國網友在該新聞下的評論，與K-Day觀點無關

也不代表國內網友的觀點

就算光洙唔介意
都要考慮人地的
隨時一個唔覺意
又關公災難

係
要保護女藝人

以後冇在石&權烈睇

會好掛住佢地

essere_yunnam IG(19/12)

到時係光洙賴野多

唉 好唔捨得

權烈在石好搞笑
權烈仲要笑出聲
我都笑死左

唔希罕仆街sbs啲錢

12月19日，據SBS綜藝節目《Running Man》方面消息，《Running Man》將於12月26日重新開啟錄製，節目成員劉在錫、金鐘國、宋智孝、HAHA、李光洙、池錫辰等人將一同參與錄製。

該人士稱：「《Running Man》原定每週一錄製，截止到聖誕節的內容都已錄製完成。所以本週內沒有錄製行程，下周開始重新進行節目內容錄製。」

近日來，有關《Running Man》節目的各種風波不斷。先是《Running Man》方面宣稱將於明年1月份製作新的一季，同時成員宋智孝、金鐘國將退出節目，著名主持人姜虎東全新加盟。隨後，擬定出演節目的姜虎東表示不想給觀眾們增添不便，謝絕了製作組的邀請。接著，有報導稱是製作組單方面通知宋智孝與金鐘國退出節目，《Running Man》方面發佈道歉。最後，《Running Man》製作組與所有成員進行緊急會議，消除了誤會同時也決定節目將於2月末停播。（責編：邵天翔）<全星網>

大大聲笑左出黎

權烈傻笑好正

鬼屋果次先正

但以後睇唔到啦

福不福真心好笑 好耐未睇過咁高汁

今日一考完試就即刻開黎睇
今集超好笑
福不福好高質
王鼻子真心話 在石個頭盔同光洙自爆笑左好耐

maths formula個度真係笑到仆街

RM成員真係個個都好nice
完全無扮大牌既新聞

搞垮《RM》幕後黑手曝光！ 金鐘國好友開砲掀戰火

智孝真係暖姐姐 第一次掉鞋個陣 智秀（唔記得名）踢左自己隻鞋出去 智孝俾自己腳面佢墊住隻腳

鍾國都係
為兄弟上山下海都可以

應該係rose

光洙同鐘國真係好好笑 倒數

帶頭盔果part ok

小遊戲都可以做到好好睇

智孝真係女人典範

好驚以後冇得睇光洙搞笑鍾意左佢好耐

RM IG最新 (＝最近未畀delete果個post)又有20k comment!!

等睇佢幾時又delete!!

同埋好似delete上集智孝張圖

想要新pd ig炸下佢

炸pg托柒咩

自

智孝好暖

ig屌完幾句見到張改圖

王鼻子大哥比人認錯做雙胞胎個老豆個幕都好好笑

智孝姐姐

頂
不如del左成個ig佢啦

智孝

幾似樣既解釋

唔好剩係炸rm ig
全炸sbs d ig 啦

@韓國me2day
【日刊體育獨家】[<Running Man>2017年2月26日終映]SBS綜藝#Running Man#將於2017年2月26日播出最後一期節目.另外節目還將於2月10日在中國台灣舉辦最後的粉絲見面會,給粉絲們獻上安慰.據悉此次粉絲見面會與之前的成員下車和節目終映事件無關,是之前就已經簽訂的行程,另外成員#劉在石#因個人行程將不參加此次粉絲見面會,之前下車的成員#Gary#也不參加此次行程.

就算係咁都唔太想睇
唔係呢個計劃既話rm應該仲做緊
sbs 做咁既決定
rm die hard fans 憎佢一世啊

智孝
已經想像唔到個幾日佢喊成點

就算冇被下車嘅事件都應該會推rm2架喇
國內收視真係差

Blackpink首playing with fire又幾正
好聽過twice 個兩首好多

屌炒人都有通知啦 仆街

國兒話練得大隻都有錯

班idol 好似珉豪個班又有鬥心玩下game先好睇
黎到一堆公主王子咁款
跟住有哂劇本俾佢地贏

兩首都正
Playing with fire 節奏感強好多

@鳳凰天使TSKS韓劇社 :宋智孝經紀公司表示：RM的海外粉絲見面會將從1月份進行到3月份，預計每月去兩個國家和地區，共計輾轉六個國家和地區，預計除劉在錫和Gary外其他成員都會參加。

想問下有冇人知道fan meeting仲有冇飛賣？
打算10號飛過去睇 第一次亦係最後一次

@fannny凡妮

宋智孝所屬公司官方立場。RM的海外粉絲見面會，會在１月到３月，每月２場，在６個地方舉行。因為日程問題，劉在石及GARY不會出席。只有剩下的５位成員。

可能香港有得睇

識野

如果最後10集去返頭10集個D地方玩個D GAME就正

出翻個場地封鎖

睇足RM咁多年, 好唔捨得呀

好正

@sbsnow_insta

以後見唔到王鼻子，長頸鹿，ace同老虎

上星期睇仲有嘅

諗諗下
除左劉仁娜李侑菲
仲有一個可能係申世景
始終覺得佢第一次上同第二次上RM對光洙個態度差好遠
當然可能只係節目效果, 或者光洙求愛失敗

點解有劉仁娜？

其實鬼屋係第幾集
成日想搵返

依家成熟到爛左

high kick 2
而且好耐之前都傳得幾勁

雖然唔想比錢sbs賺
但好想好想好想去

尤其當知道一定係最後一次嘅時候

特別係未去過
想快啲知道詳情

猶豫緊去fm定金鐘國演唱會

南韓夯綜藝《Running Man》16日震撼宣佈在明年2月停播，6位成員劉在錫、哈哈、金鐘國、宋智孝、李光洙、池錫辰會並肩走到最後一集，節目宣告結束，不僅成員們難過，早已和主持人親如家人的工作人員也同樣傷心，在《RM》中擔任劉在錫專屬VJ（攝影師）的柳權烈也透露了這7年來拍攝《RM》的心情。

《RM》中有個很特別的現象，不僅成員們受歡迎，連帶幕後工作人員也備受粉絲關注，劉在錫的專屬VJ「柳權烈」就是這樣的一個存在，憨厚的他配上靈活的劉在錫，兩個人之間碰撞出許多搞笑火花，意外成為焦點。他接受《Bizenter》訪問時坦言，第一次看到自己的名字出現在熱搜榜上，覺得很神奇，就像是半腳踏進了演藝圈，也開始有自覺行為舉止要更加小心，「不想為節目帶來負面影響」。

柳權烈談起一開始在《RM》中，自己並不是劉在錫的專任VJ，而是分派給GARY的，但在拍攝第2集時，劉在錫在某刻和GARY擦肩而過，由於整個團隊都還很新，他也是第一次拍攝這樣到處隨機跑的節目，在兩人擦肩的瞬間，他不小心就跟成劉在錫了，沒想到這一跟竟讓他爆紅，他也就這樣成為了劉大神的專任VJ。

《RM》於2010年開播，柳權烈當時還只是個剛入行1年的新人，體力還無法負荷，在節目前期被網友罵得很慘，為了能跟上劉在錫，他拚了命的減重，「因為不想總是氣喘吁吁地落後」，現在他已經可以完全跟上對方的腳步，「一開始是好好呼吸都很困難，現在拍久了，體力變好，速度也好像變快了。」

說到跟了7年的劉在錫，柳權烈大讚對方真的很了不起，劉在錫不但為了《RM》戒菸，連咖啡都不喝，「他（劉在錫）說因為自己的職業要說很多話，不能傷了嗓子」。而對於記者提問劉大神私底下「是否真的很會嘮叨？」他笑說比起嘮叨，不如說劉是個很愛開玩笑的人，「但也會有特別真摯的時候，總而言之，是個開朗又調皮的人。」另外他也透露：「成員們真的都對我很好，大家都是很善良的人」，比起其他節目，《RM》工作人員和主持人之間沒有什麼隔閡，相處起來就像兄弟姊妹一般。

談起當攝影的契機，柳權烈坦言一開始對錄製一點興趣也沒有，「對節目完全沒有關心，甚至大學念的還是絲毫不相干的飯店料理」，但父親是KBS電視的攝影師，在爸爸的大力推薦下，他在2008年初踏進VJ這個行業，沒想到在這一行一待就是8、9年，且越做越有興致，「大家透過電視看都覺得好笑，我們在現場就更是爆笑了，這份工作真的很有趣。」

雖然擔任VJ也是有很辛苦的時候，三餐不能定時吃、覺也常常不能好好睡，還得忍受盛夏和酷寒的考驗，但柳權烈堅定地說，只要看到自己拍攝的畫面出現在電視上，「一切都值得了」。

權烈呀

以後冇得睇你傻笑啦

SBS招牌綜藝節目《Running Man》即將在2017年2/26日播出最後一期節目。

由劉在錫、金鍾國、HAHA、池錫辰、李光洙、宋智孝、GARY組成的《Running Man》節目，在GARY下車後，節目又無預警的宣佈宋智孝和金鍾國將離開節目，最終導致節目吹起了熄燈號。

另外，《Running Man》將於2/10日在臺灣舉辦最後的粉絲見面會，給粉絲們帶來安慰。這次的粉絲見面會與之前的成員下車和節目終映事件無關，是之前就已經簽訂的行程。除了劉在錫因個人行程，還有之前下車的成員Gary之外，其餘成員都會出席。

被《Running Man》下車，最終又重返節目組的金鍾國和宋智孝決定將餘下的演出費全部捐贈出去。

據相關人士透露，金鍾國和宋智孝決定把截止至2017年2月出演《Running Man》的酬勞全部捐贈出去。 對此宋智孝方面表示：「根據宋智孝和金鐘國兩人的意思，他們決定把出演費用作善款，現在對具體的捐贈方式以及到底捐給哪個機構都還沒有決定。可能兩人是想感謝一直支援他們的粉絲們，也對此前爆出的一系列事情表示歉意。」金鍾國方面也是同樣的說法。

此前《Running Man》在籌畫第2季的過程中單方面通報金鍾國和宋智孝要求兩人下車，引爆觀眾的不滿。經過成員們與節目組的開會討論後，一致決定除Gary以外的全員將繼續合作到2017年2月，節目也將於2月終演。

王俐雅 FB(20/12) #姜GARY#
<昨天粉絲遇到Gary>

@鄭小賽兒
#7012# #runningman停播# 《RM回憶錄》這些年，RM帶給我們更多的是正能量，我喜歡RM這個節目但更喜歡這些人，感謝所有成員。整合了部分片頭片段，希望更多的人瞭解他們吧！視頻製作比較簡單不喜勿噴呦~~

無得睇佢喘氣

Jenny House <J STYLE MAGAZINE> VOL.8 宣傳圖 (cr. jennyhousemall)

踩跌在石條線

權烈
佢同在石真係好有化學反應
仲記得佢地黎hk個陣
有fans寫牌應援權烈同東萬

《RM》2月訪台舉辦粉絲會 劉在錫Gary雙雙缺席

仲要忍唔住笑出嚟

東萬都離開左SBS

智孝五官真係好端正
好女神

見到女團都會o係度傻笑，然後畀在石話，又在石話點解唔係影住佢

近日，KBS 2TV新月火劇《花郎》的尹成植導演接受某媒體採訪，向客串該劇的演員李光洙表示了感謝。

尹成植導演表示：「在定好各個角色的演員之後，我們便開始尋找莫問的演員。之前一直在考慮又能與敘俊展現出不錯的化學反應，又有著舒適自然演技的演員，剛好我私下就很喜歡李光洙的演技，便有機會接觸到了他。但由於李光洙行程特別忙，所以之前很擔心他是不是真的能出演，結果他看到劇本之後就說自己願意出演。看昨晚（12月19日）的內容，李光洙將角色詮釋得很到位，甚至讓我對於他只是客串一職感到有些抱歉。光洙與敘俊戲外也變得很親密，就如劇中一般。敘俊為人很親切，也很喜歡光洙，兩人之間的這種化學反應在劇裡似乎也呈現出來了。」

接著，尹成植導演又表示：「起初在拍攝前，為了練習劇本，劇組曾一同去旅行。當時的劇本出到了第6集，一起就劇中的各個角色進行了分析與討論，我也提了一些要求。一起吃飯、熬夜，大家也變得親近了不少。在拍攝期間，敘俊身為大哥很有領導能力，會帶著大家，而其他人的性格也都很好，所以大家在一起玩得很好。」

此外，電視劇《花郞》是一部以新羅花郎為題材的古裝劇，講述了一眾花郞們的熱情、愛情及成長故事，採用了先拍後播的模式，已於昨晚首播。（責編：全英實）<全星網>

we we~~~~
一人分飾兩姊妹

東萬一出黎又係笑到pk
睇完權烈篇訪問，又好想從頭睇番
唔止佢地有回憶，連我自己都好多回憶

有年冬季奧運會佢扮金妍兒出場
因為太嘔心
俾憤怒既光洙一野掃低

唔係哈哈掃咩

仲有開幕射火箭
拉完弓已經跑定去拎滅火筒

原來東萬都走左

IU黎果陣都好似試過

Ep196回到過去 佢講完台詞之後比在石打額頭

唔記得邊個掃
總之東萬俾人掃低果下笑到仆街

權烈採訪「VJ眼中的rm」—劉在石部分節選

回憶呀

咁可以畀個理由你要快D重溫下啦

@ fannny凡妮

@fannny凡妮

20161219 越南粉絲遇見Gary。

個集無端端翻翻黎

【宋智孝以前就在节目中提及《RM》要一起走到最后】#刘在石 #刘在錫 #宋智孝 #金钟国 #李光洙 # 池錫辰 #Haha #Running Man

屌你老母

其實宜家係咪好多fans係工作室樓下捕Gary

秀智黎個一集，又係俾在石話

係在石掃
個幕笑死

不過聽講gary對fans真心好 所以未必會嬲

琴日睇左兩集
兩集都好高質
唔知點解覺得d mission高質左

講最新呢集
開頭句句previously on runningman
諗起previously on walking dead
拍賣好正
權烈同在石
仲有10R發音有咩問題 光洙講完鐘國係到笑

4條女好玩得 好放
智秀幾似慶收真
五秒q&a
光洙戀愛史 好想知邊個
尹恩惠ko鐘國
原來鍾意佢靚加有錢
在石 愛馬夫人123笑撚死
在石個頭盔壞左又係勁好笑
光洙唔比在石講點解鍾意無挑多d

之後李小愛出現
光洙好哥哥
後尾講女用左沒關係首配樂 唔知有無關係呢

下集恐怖xmas again 想要開心既聖誕特輯

好懷念2012聖誕特輯，全場冇冷場，雪球大戰好正

gary christmas

國兒講左句 經典
但又冇人問國兒點知

Sorry漏左轉色轉size

想dl黎睇

港 台 應該有啦
大陸兩個地方走唔甩
東南亞個d?

香港有應該極速賣完
呢度應該好多人去

最後十集
希望黎返十集正既
首尾呼應正呀

前兩個都係光洙鍾意既細細粒有肉地
申

唔覺有呢段

最鍾意都係2011
應該係我最鍾意既一集
最強者戰

冇GARY既christmas真係會好lonely

要睇限韓令

申好正喎
同TOP拍個套戲

#宋智孝#最新畫報公開迷人魅力令人感嘆(cr. bntNews) bnt新聞訊21日，韓國演員宋智孝在香港為某時尚雜誌拍攝的最新畫報公開，完美消化不同風格時尚的宋智孝展現出深沉而迷人的魅力，不禁令人感嘆。宋智孝主演的JTBC電視劇《老婆這週要出牆》於不久前終映，作為全能藝人的宋智孝將在2017年通過新劇和全新美妝節目展現自己多面的風采，令人期待不已

@K-Day韓流菌
#K-Day簡訊#【xportsnews】21日，由人氣網絡漫畫#心裡的聲音#改編而成的電視劇《心裡的聲音》方相關人士向xportsnews透露，出演該劇的五名主角#李光洙# #鄭素敏# #金大明# #金秉玉# #金美京#確定將全員出席#KBS演藝大賞#。該人士表示“他們沒有特別的舞台，但全部都出席同樣有著巨大的意義”。此外，2016年KBS演藝大賞將於24日晚9點15分（韓國時間）舉行。

義氣加努力等於宋智孝

#宋智孝# #宋智孝的beautyview#相關消息一則演員孔明及時裝設計師Katia Cho將加入JTBC2新節目"宋智孝的Beauty View" MC陣容

簡單介紹, Katia Cho是跟智孝在拍攝電視劇"宮"時認識,是很好的朋友,不久前智孝還為她走了人生第一場貓步

演員孔明,男團“5urprise"成員之一,現在專注演員事業中
期待3位MC的火花啊

【日刊體育獨家】[Turbo出擊“MBC歌謠大祭典”!時隔16年!]21日放送界相關人員向日刊體育表示“ #Turbo#將參加於31日進行的'2016MBC歌謠大祭典',帶來精彩表演.”據悉這次也是由#金鍾國# - #金正男# - #Mikey#組成Turbo繼2000年之後時隔16年再次登上年末音樂盛典的舞台,引發強烈期待.

韓國人氣綜藝節目《Running Man》（RM）上周爆出成員宋智孝和金鐘國被炒魷，被網民炮轟不尊重藝人，而《RM》方面上周五與六位成員開緊急會議，事後宣佈智孝和金鐘國繼續留低，但《RM》將播至明年2月底就結束。昨日《RM》方面就宣佈最後一集將於明年2月26日播出，現時僅餘10集未播。

定於明年2月10日在台灣舉行的見面會，主辦公開宣傳短片中只得智孝、金鐘國、李光洙、HaHa和池錫辰，Gary和劉在錫未能合體，智孝方面更透露見面會將在六個地方舉行，未知香港是否有份？
另外，金鐘國的好友Tiny連日來於twitter發文，暗示今次炒魷事件的幕後黑手就是新上任的姓孔製作人，並要求抵制他。

有無人搵到貓步圖/片？
btw宮個時晚晚睇

個心口d肉地

一定亞洲啦？

但個樣好西

跪求一定要有香港

啲背景 亂黎架?

珞珞上唔上到高登

而家都二十幾啦
一月個d都未公佈 一月真係會有 ？

我晏就google過d野入左條高登link
維護緊
Btw廁絲本schedule book知道幾時有未？我諗一月中前應該有掛？

呢D背景點解要黎香港取景

原來因為我上唔到
一月中會有呀

應該有既

香港後巷

入到時事台

入唔到影視台

161213 與《前女友俱樂部》裡的姐姐 申東美 強力推薦卞耀漢主演的電影《你會在那兒嗎？》。

JTBC AWARDS 2016公佈投票結果

智孝已高達4成投票率榮獲「今年讓你印象最深刻的演技的演員」

@美拍
聖誕想好怎麼過了嗎？本週五12月23日晚上20:00 Gary陪你過聖誕~ 一起鎖定美拍直播！想要的禮物 或想說的話， 都可以告訴Gary喲~

韓國雜誌《Singles》一月號

法國演員David Belle ins更新和智孝2張合照 (cr. ins-davidbelleofficialpage)

"Again with my best friend korean! Song ji hyo (再一次, 和我最好的韓國籍朋友 宋智孝)"

朴敘俊ins更新 和李光洙相關合照

諗起道歉果集

【韓網熱評】

演員孔明將攜手宋智孝和設計師katiacho擔任JTBC2新美容節目《宋智孝的Beauty View》的MC。

先前，孔明在已終映的tvN電視劇 《獨酒男女》中飾演鎮孔明一角，獲得諸多觀眾好評。目前，孔明正和鄭慧星在MBC綜藝節目《我們結婚了》中扮演假想夫妻，甜蜜的互動和魅力深受大眾喜愛。除了戲劇和綜藝節目的活動，孔明此次又首度擔任美容節目MC，備受關注。經紀公司fantagio相關人員表示：「雖然本次是孔明第一次擔任美容節目的MC，但孔明將展現全新的面貌並努力表現，請大家多多支持和期待。」

另外，另一位擔任MC的設計師katiacho曾攜不少韓流明星舉行時裝秀，也曾在中國攜時裝作品舉行美容公演，其在時尚與美容方面的專業素養必將為宋智孝和節目帶來不少幫助。 katiacho表示：「之前通過電視劇《宮》結識了宋智孝，這次能跟她一同合作，我感到很高興。希望節目《宋智孝的Beauty View》能成為在韓國及亞洲地區都受到喜愛的節目，我也將以時尚和美容專家MC的角色協助宋智孝和孔明，共同努力主持節目。」

此外，JTBC2美容節目《宋智孝的Beauty View》將於1月19日首播。 （責編：楊雯茵）<全星網>（責編：楊雯茵）<全星網>

好彩
好想快d有

特登黎香港拍嘅景

呢d景邊到都有
洗唔洗黎香港

咪係
仲要我見唔到

祼露睇到心心眼

我剩係知光洙有套劇狂show肉

Lisa中左 R之後好似喊左

好想知光洙講嗰三個女係邊個

RM 25號開始恢復拍攝
但25號係SAF...

去SAF做mission

唔係26號咩
25號星期日

又星期日又聖誕又SAF演藝大賞

去現場打獲個製作人

咩鬼決定黎
不過都好既
咁樣係一個好好既借口全體唔出席大賞
唉 真係一蹋糊塗

又會咁啱係星期日拍既
想佢地拎返值得佢地拎既獎
又唔想佢地去SAF咁老尷

我覺得係特登整25日錄
正路應該一早通知左佢地25要去大賞啦

係邊一集

明明好少可會星日錄影
咪係
如果咁樣唔比佢地去都幾小家
不過佢地去左又好尷

不去也擺啦

唔好意思 , 我無乜留意佢地啲8 掛野 , 想問點解佢地去大賞會尷尬 ?

thanks

姜虎東係mc

原來係咁

除此之外 sbs咁對佢地 都尷尬啦

無大神既大賞......

我覺得係 pd 戇鳩多過個台 , rm 長期本土低收視 , sbs算係咁啦

SBS唔批嘅話 PD又點會做到嘢

咪係
PD邊有咁大權力踢走人

唔去仲好啦

#宋智孝# 髮型師更新 Jenny House <J STYLE MAGAZINE> VOL.8 認證照 (cr. ins hellohongda)

#宋智孝# Jenny House <J STYLE MAGAZINE> VOL.8 預覽圖
(cr. int hair81, jennyhouse.sunjung, wyloislo)

161222 <宋智孝的Beauty View> 拍攝 (cr kang_chanyee ins,minupd ins,taminblanc ins,노재윤 FB)

#宋智孝# #宋智孝的beautyview# 首次拍攝中，1月19日(韓國時間)9時20分首播

@韓國me2day
【OSEN獨家】[<RM>25日起開始再次錄製「全員出席」]22日據某位放送相關人士透露,#Running Man#將於25日開始投入錄製,此前原定19日的錄製取消,目前處於25日播出部分拍攝完成的狀態.新年錄製將於2~3日進行.

@韓國me2day:節目組還表示「無法確定是否出席當天的<SAF演藝大賞>,我們也是到了當天才能確定是否出席.」

【體育東亞】對此,節目組做出回應表示「節目將在25日進行為期一天的錄製,原本計劃進行2天的錄製,但因6名成員日程原因最終決定本週日錄製.」此外,節目組還表示「無法確定是否出席當天的<SAF演藝大賞>,我們也是到了當天才能確定是否出席.」

#宋智孝# Singles Korea 2017 1月號畫報

#宋智孝的beautyview# 終於首次拍攝

韓國雜誌《W KOREA》一月號，"LOVE YOUR W"普及認識乳腺癌公益畫報 預覽圖2P (cr. ins wyloislo)

@百度宋智孝官方貼吧

[2016 JTBC AWARDS] #老婆這周要出牆# #宋智孝# 觀眾選出的&quot;印象最深刻的演技&quot; (cr. edaily O網頁鏈接 )
演員宋智孝是觀眾選出今年表演最令人印象深刻的演技的主人公。

宋智孝在本月1日開始到20日為止，JTBC綜合編成頻道通過網站進行的「JTBC awards 2016」的「今年最令人印象深刻的演技的演員?」佔據了第1位。整個上41.2%寫下了記錄。

宋智孝在《老婆這周要出牆》中演出偷偷背著丈夫外遇的鄭秀妍一角。不能說的傷痛，收到了默默地演技昇華的評價。

「JTBC awards 2016」是JTBC五週年紀念所進行的在線頒獎典禮，100%進行觀眾投票。

睇個樣RM都唔會去演藝中賞，大家果日都唔駛睇直播

真係有黎先返黎中字版都未遲

12月22日，SBS電視台方面通過我社媒體Sports朝鮮表示，諧星金信英及梁世亨將一同擔任「2016 SBS演藝大賞」的特別MC。

此前，SBS表示李敬揆、姜虎東及李詩英將一同擔任「2016 SBS演藝大賞」的MC，受到了矚目。據相關人員透露，金信英及梁世亨也將加盟「2016 SBS演藝大賞」的MC陣容，主要負責在頒獎禮途中採訪提名者、主持個別特別環節等，為h活動增添活力與趣味。值得一提的是，金信英及梁世亨目前正在一同出演SBS新綜藝節目《Scene Stealer》，兩人在節目中的精彩表現受到了觀眾們的好評。此次擔任「2016 SBS演藝大賞」的特別MC，定將為觀眾們帶來別樣樂趣。

此外，「2016 SBS演藝大賞」將於12月25日晚舉行，姜虎東、李敬揆及李詩英將一同擔任頒獎禮MC。（責編：全英實）<全星網>

12月22日，SBS電視台就綜藝節目《Running Man》的錄製行程作出回應，稱將提前至25日進行拍攝。

此前，節目組曾對外表示，《Running Man》節目組將於12月26日重啟錄製。對此，SBS相關人士表示：「節目組將於12月25日進行拍攝，屆時全員均將參與錄製。按照錄製慣例，節目組通常都是在星期一或是星期二進行拍攝，但由於此次成員們的行程難以協調，便將錄製日更換到了週日，提前進行拍攝。」

值得一提的是，「2016 SBS演藝大賞」也將於同日舉行。對於成員們是否將出席「2016 SBS演藝大賞」，該相關人士回應道：「此次錄製與演藝大賞毫無關聯，因此對於他們是否會出席，我們也無從得知。至於他們是否會在完成錄製後出席頒獎禮，估計要到當日才能得知。」

據悉，成員們的確收到了「2016 SBS演藝大賞」的邀請，某成員的相關工作人員透露道：「確實收到了邀請，但暫時還未確定是否會出席。可能要到錄製當日，根據錄製進程及實際情況，做最終決定。」

此外，「2016 SBS演藝大賞」將於12月25日晚舉行，姜虎東、李敬揆及李詩英將一同擔任頒獎禮MC。（責編：全英實）<全星網>

韓劇客串演員存在感突出 李光洙曹政奭等表現佳

上面d圖有無高清版？

智孝bb好靚

#宋智孝# #宋智孝的beautyview# 雜誌《InStyle Korea》主編今日探班 (cr. ins fashi_lifelover)

#宋智孝# 韓國雜誌《Singles》一月份畫報 (cr. int grimfactory2008)

#在石簡訊# 題目很刺激的新聞。很長，劉在石部分大意就是「雖然劉在石今年還是藝能brand一位，但是sbs的同沒沒7月已經終映，rm收視也不好，還確定明年二月終映，kbs的ht也一樣收視不好，得獎可能性最大的還是mbc的無限挑戰」

#宋智孝的beautyview# #宋智孝# #孔明# #katiacho# 三位主持合體 (cr. ins katiacho_official)

真心好靚女

25號
一係全員(包括工作人員)拒絕出席
一係直接去SAF直播做任務

好想召喚尹恩惠其中一集出現

都咁多年啦

一見到標題已經即刻熄左

@韓國me2day
【OSEN獨家】[<Running Man>25日錄製無嘉賓,將為下車風波道歉] #Running Man# 25日的錄製將以無嘉賓形式進行,節目組認為相比邀請嘉賓出演,以製作組和成員們向觀眾們傳達歉意作為開始更加合適.相關人士表示“風波發生以來,粉絲們的反應以及留言、民心情況都不太好.經過商議後決定2月終映,因此十分有必要向觀眾道歉.”

邊度有夢想字幕組嘅 RM全集下載

佢地又要跪係地下道歉
但錯既明明係sbs

謝

google drive 的話等完左RM先整理

208 集或之前可以上

一直都貪快只下載聯合版睇 , 但夢想版會翻譯埋畫面其他 status , 會睇得有趣啲 , 忽然好想重睇夢想版 , 其實夢想字幕組由第幾集開始加入 ?

See you again真係好高質
我決定要重睇

屌sbs

即將在12月25日播出的《Running Man》聖誕特輯中，金所炫將以特別MC的身份登場！

金所炫化身成可愛的聖誕精靈，清純的氣息與主持功力受到了RM成員們的稱讚。在歌曲競賽中，金所炫更展現了一直以來隱藏的歌唱實力，而這也是她時隔了7個月在出演綜藝節目，將會與RM的成員們擦出什麼樣的火花，也令人期待！

另外，金所炫出演的《Running Man》的「聖誕特輯」將在12月25日播出。

其實o係SBS演藝大賞同日搞道歉特輯，係好有玄機

12月23日，據SBS綜藝節目《Running Man》方面消息，演員金所炫將出演《Running Man》聖誕特輯，並在節目中擔任特別主持人。

節目錄製中，金所炫以其清純的容貌，穩定而不失水準的主持風格，被《Running Man》成員們稱為「聖誕妖精」。在《Running Man》成員們各種搞怪競爭中，主持的同時保持平穩的心態不是一件易事。金所炫在一展主持功力的同時，作為歌曲猜謎環節的出題人，她還演唱了金建模和BIGBANG成員太陽的歌曲，為觀眾們帶來視聽盛宴。

金所炫出演的《Running Man》聖誕特輯將於12月25日下午6時30分播出。

另外，金所炫接拍了MBC古裝劇《君主—假面的主人》，並在劇中飾演武士家族的子女李佳恩。（責編：邵天翔）<全星網>

@劉在石吧_yoojaeseokBar

@劉在石吧_yoojaeseokBar

#劉在石# 不如來猜一下劉在石的開場白是一臉凝重的「觀眾朋友們非常抱歉」還是故作輕鬆的「我們現在沒剩幾期了請多關照」

@韓國me2day
【體育東亞】[金所炫<RM>聖誕特輯特別MC登場「聖誕精靈~」]在即將於25日播出的#RunningMan#聖誕特輯中,#金所炫#將以特別MC身份登場,清純的氣息和不俗的主持功力備受成員們稱讚.不僅如此,作為出題者,金所炫在歌曲競賽對決中展現了一直以來隱藏的唱歌實力,令人期待.

電影《致命戀愛》Haha部分來啦

#宋智孝# 髮型師更新 Jenny House <J STYLE MAGAZINE> VOL.8 認證 (cr. ins hellohongda)

I[心]J STYLE MAGAZINE
宋天使的主意
很可愛, 完全real
臉孔, 樣貌也美麗
我的最讚的(智孝)

帶住好唏噓既感覺黎睇剩余既集數

[日刊體育] #宋智孝的beautyview# 強力團隊組成！動搖亞洲市場 (翻譯：小公紙，轉載請註明百度宋智孝吧)

名副其實的韓流女神宋智孝，即使是在亞洲也對《宋智孝的Beauty View》有很多關注。作為香港有名的Beauty頻道NOW TV和Viu TV，已確定《宋智孝的Beauty View》會在生放送後兩小時播放。 SYS娛樂公司許英武(音譯)代表稱「通過《Running Man》得到了亞洲很多粉絲喜愛的宋智孝明年2月會結束節目的消息令粉絲們覺得遺憾。但是會作為美麗女王給大家呈現出嶄新的面貌這一消息得到了很多關注。NOW TV，Viu TV不僅僅會在香港還有台灣、新加坡、越南以及印度尼西亞等九個地區都有播放計劃。」

某廣告公司的負責人稱「宋智孝的微博(中國社交網絡服務)有500萬人關注。以自己的名字命名的Beauty節目使業界把所有的期待感都集中在了宋智孝身上。宋智孝健康積極的一面，再加上誠實的樣子就是其最大的魅力。Beauty節目一旦播放，不僅會得到亞洲粉絲的喜愛，全世界的Beauty節目應該都會給予極大的關注。」

調查機構PMI以20~50歲的男女2000名為對象進行了「想和他一起過聖誕節的致命魅力的大叔」的調查。國民MC劉在石以13.8%(男性11.5%，女性15.9%)當選一位。二位為劉海鎮(8.4%)，三位為車太賢(7.8%) 。

又唔係佢地錯，重要佢地出黎道歉
Sbs d膠層出黎道歉就話姐，on99既

灌個cp飲100公升蘋果汁啦

我覺得前

唔撚係掛，點解要成員跪地道歉阿
關佢地撚事

覺得成員道歉我地就會買佢帳
講真我想睇佢地同成員道歉多D 囉

其實40幾集開始簡住出，但貼近而家佢的製作style應該要由E89 boa 上來音樂精靈果輯睇起

真係唔明點解要成員道歉

最近既集數真係好好笑

2017年都黎緊 唔明點解啲電視台仲用緊收視率黎做衡量標準

一個節目多人 特別係海外觀眾 返睇已經可以有無限商機啦

點解光洙有份去kbs演藝大賞

心裡的聲音唔係drama咩

頒獎

光洙著衫好正

南韓夯綜藝《Running Man》16日震撼宣佈在明年2月停播，6位成員劉在錫、哈哈、金鐘
國、宋智孝、李光洙、池錫辰會並肩走到最後一集，節目宣告結束，不僅成員們難過，早
已和主持人親如家人的工作人員也同樣傷心，2月份才剛離開的FD高東萬得知節目竟然要
停了，忍不住在IG上吐露心聲。

▲高東萬在IG上感嘆過去節目人氣很高。（圖／翻攝自高東萬IG）

高東萬是《RM》的開國級元老，在節目組擔任老么FD的他，原本只是被指派去執行擾亂成
員的任務，沒想到搞笑扮相讓他一砲而紅，自此就常在節目中看到他扮成各種不同角色，
在粉絲心目中，被稱做「變裝達人」的他早已是《RM》的一部分。

可惜高東萬2月從做了6年的《RM》離開，不過當時是在一片祝福聲中下車，沒想到才出走
不到1年，就爆出《RM》要收攤的消息。他23日在IG上PO出過去拍攝用的腳本，並寫道：
「以前很有人氣的說......」，一句話道盡心酸與不捨，對比現在節目組表示近幾個月收
視不振，令人唏噓不已。

咁高，好難唔正

@劉在石吧_yoojaeseokBar

#劉在石##2016kbs演藝大賞# 請收看每年三社大賞的固定節目-在石頒的新人獎。每年新人獎都是在石頒獎，輝才叔說這樣才能從新人獎到大賞都能保持收視率[哈哈]熙烈叔說希望得獎者都能接收劉在石的氣韻成為出色的MC

一著件長褸

原來心裡的聲音有獎攞

Frutipshk IG 更新能得利 聖誕篇

唔係hit rate破晒記錄個d. 咩

@韓流音悅Tai
2016KBS演藝大賞Hot Issue綜藝節目獎：#心裡的聲音# ！

[img]

@韓國me2day
#2016KBS演藝大賞# 恭喜#Happy together#獲得最佳團隊合作獎！

光洙又有獎攞

#2016KBS演藝大賞# 大賞候補：劉在石！

web drama當係綜藝係咩玩法

Lee Kwang Soo & Jung So Min win Best Couple Award at KBS Entertainment Awards, congrats!

@韓國me2day
#2016KBS演藝大賞# 恭喜#李光洙# #鄭素敏#獲得最佳CP獎！！

@vane_ww
天阿太棒了!!! NAVER熱搜:
一位: 全素敏
二位: 心裡的聲音
三位: 李光洙

kbs想叫光洙黎拍新綜藝？

係就好，快Ｄ過檔啦

打反SBS

新rm

鐘國又係KBS 親生仔
要齊人都唔算難

東萬

Did Cha Tae Hyun drop hints that Kim Jong Kook was taken?

The two best friends were presenters for the '2016 KBS Entertainment Awards' for the Best Show/Talk MC. During the presenting, Cha Tae Hyun started with, "Now another year is over. Shouldn't you get married? Are you not going to marry?"

Kim Jong Kook answered, "I will! I will," and Cha Tae Hyun cut in with, "How long are you going to keep lying to people?". Kim Jong Kook answered, "What am I lying about?", and Cha Tae Hyun answered, "You seem like you have a girlfriend." A flustered Kim Jong Kook grabbed Cha Tae Hyun by the shoulder and exclaimed, "Are you crazy?".

會唔會係我

爆大獲

《Running Man》成員今日將一同出席SBS《演藝大賞》

SBS綜藝節目《Running Man》即將進入尾聲，而在今日（25日）成員們將進行下車風波後的首次錄製，並在結束錄製後，一起參加SBS《演藝大賞》頒獎典禮。

25日SBS電視台相關工作人員表示：《Running Man》節目組將於今日在首爾某處進行節目錄製，結束錄製後將一同參加晚間10點5分(韓國時間)舉行的SBS《演藝大賞》頒獎典禮。

雖然《Running Man》即將在明年畫下句點，7012也要走入歷史，但對一直以來努力不懈的成員們，粉絲們始終抱持著最大的應援，所以大家且看且珍惜，晚上一起守著頒獎典禮吧～

愈係咁講就愈唔係

@韓國me2day
【每日經濟】[<Running Man>team今日將出擊"SBS演藝大賞"]25日,電視台相關人士稱#Running Man# 方面將於今日在首爾某處進行節目的錄製,結束錄製後將參加今晚10時5分(韓國時間)進行的"SBS演藝大賞".

冇RM去，有多獎都唔駛頒

應該係SBS溝掂左佢地

[高清] 韓國雜誌《W KOREA》一月號，"LOVE YOUR W"普及認識乳腺癌公益畫報 (cr. wkorea官網)

今日係木洞SBS錄影
冇guest但有呢位announcer

@韓流音悅Tai
《Running Man》今日錄製，並參加「SBS演藝大賞」。據25日放送界相關者消息，《Running Man》今日在位於木洞的SBS大樓進行節目錄製，另外此次錄製沒有邀請嘉賓，而是由SBS播音員金煥(音)投入出演。在結束錄製後《Running Man》Team還將參加今晚10時5分(韓國時間)進行的「SBS演藝大賞」。

金鐘國快D返去親生老豆KBS拍節目啦，飛起SBS

【xsportnews】[金所炫出擊<Running Man>,清純魅力散發~]25日,#Running Man# 劇組公開了#金所炫# 的劇照,將於今日播出的與金所炫一起度過聖誕的特輯中,作為特別MC登場的金所炫清純的外貌引發了成員們的讚歎,在歌唱環節中金所炫意想不到的歌唱實力也令成員們驚訝不已,節目將於下午播出,敬請期待~

冇劉在石既演藝大賞根本冇哂睇頭

@狗哥8888

Merry Christmas～

@sbs_runningman_sbs🏃🏻🏃🏻🏃🏻🏃🏻‍♀️🏃🏻🏃🏻
[런닝맨 제331회 '크리스마스 특집' 촬영 현장 사진]
오프닝 촬영 중인 스페셜 MC #김소현 & 런닝맨 멤버들.
런닝맨 제331회 오늘(12/25) 오후 6시30분 방송.
🏃🏻🏃🏻🏃🏻🏃🏻‍♀️🏃🏻🏃🏻
[Filming spot picture of RunningMan Ep.331 'Christmas special']
RM members & #KimSoHyun the special MC are shooting opening scenes on RM.
RM Ep.331 today(12/25) at 6:30pm KST on #SBS.
•••
#BehindTheScenes #RunningMan #RM #런닝맨
•••

各位rm fans聖誕快樂
要珍惜最後一個有rm陪既聖誕節

究竟拍左幾多個

屌
肯定好撚尷
有獎真係好諷刺

@全星網
【「2016 SBS演藝大賞」今日舉行 #劉在錫#全仁權登台合唱歌曲】 12月25日，SBS電視台主辦的「#2016 SBS演藝大賞#」將在上岩洞SBS Prism Tower舉辦。如同歷年頒獎禮一樣，今年的「2016 SBS演藝大賞」同樣看點紛呈。

大神仲要上台贈慶

2.全仁權與劉在錫等合唱歌曲

全仁權是韓國樂隊野菊花的主唱，在韓國是搖滾音樂殿堂級人物。全仁權將與劉在錫等大獎候補一起演出《你不要擔心》，為觀眾們送上暖心的安慰與感謝。

SBS擔心下自己先啦，我地一D都唔擔心成員

好多

韓國《KBS演藝大賞》噚晚派發第一張成績表，有人歡喜有人愁。

金鐘國日前因為《Running Man》被炒魷風波而成為新聞人物，噚晚金鐘國亦有亮相呢個《KBS演藝大賞》，仲同好友車太鉉齊齊擔任頒獎嘉賓，不過車太鉉就唔知係整蠱好友定係真係玩踢爆，佢突然喺台上踢爆金鐘國已有名草有主，嚇得金鐘國急急否認。

事實上，已經40歲嘅金鐘國已屆適婚年齡，同佢扯上關係最多就係尹恩惠，唔少粉絲都好希望佢哋真係成為一對。而噚晚車太鉉喺台上多番追問金鐘國嘅感情狀況，由於二人已相識超過20年，所以互相知自己對方秘密亦不出奇，當時金鐘國喺台上就問到已經做咗老襯10年嘅車太鉉，自言都好想結婚，但好奇點樣結婚後仍然可以出去玩，點知車太鉉就抵死叫金鐘國可以去結婚，又話會出盡法寶令金鐘國有自由時間出去玩，令金鐘國都唔知點應對。

之後車太鉉繼續爆料：「你最近都有交往嘅人啦，你仲想要瞞到幾時？明明就好似有女朋友啦。」金鐘國即時一臉尷尬，更嚇得推了好友一下，並問：「你係唔係瘋了？」並急急澄清話：「真係冇(女友)。」不過網民對於金鐘國有女友都冇話表現好激烈，事關佢哋都覺得金鐘國都成40歲，有女友都係好正常，反而冇女友先令人覺得奇怪。

韓國人氣綜藝節目《Running Man》已鐵定播到明年2月26號就結束，而今日《RM》將再次進行錄影，今集錄影內容就唔會邀請嘉賓，到時節目組同成員會因為之前《RM》嘅風波向觀眾道歉。

雖然今日《RM》成員要趕拍節目，但係佢哋會喺完成錄影後，就撲去今晚舉行嘅《SBS演藝大賞》，估計到時六位成員劉在錫、宋智孝、金鐘國、李光洙、HaHa同池錫辰都會出現，唔知已退出嘅Gary會唔會撐場呢？不過今次就會係《RM》成員最後一次以《RM》名義亮相《SBS演藝大賞》，所以份外有意義，希望今晚佢哋可以拎到大獎啦。

另外，自「炒魷風波」後，《RM》嘅官方Instagram一直都冇更新，不過節目組今日就先後公開今日播出一集嘅花絮照，當中今日播出一集就邀得金所炫做嘉賓。

#宋智孝# W Korea 2017 1月號畫報

可以想像到咩反應

最新今日呢集堅高汁
點解要有番水準先搞d咁既野

好似係呢首
無挑婚禮歌手特輯李笛唱過

好好聽, 個人最中意係之前舞台唱個次

唉

活得精彩結尾切勿流眼淚

RM岩岩行左紅地毯
唔太聽得明韓文
但隱約聽到在石同光洙訪問個陣都特登提鐘國智孝

即刻開電視
原來一陣大賞

光洙抽水？

求翻譯

有冇直播地址

第一個係咪直播完畢？

唔知
見佢個schedule似無
定10點先
唔識韓文

RM 入場cut

@Lifenababy
2016.12.25 RunningMan拍攝

智孝鐘國野都唔想講
肯笑住口黎都好俾面SBS

智孝好靚，辛苦了

根本唔想黎
得佢地冇講野

在石同光洙都話因為智孝鐘國一齊黎，好開心

到底為左道歉要玩咩

instagram 果條？？
鐘國同智孝都一齊黎左真係好開心
冇聽錯的話

#Running Man# Running Man E332 預告

1월 1일 예고 2017 새해맞이 런닝맨 시무식! 《Running Man》 E464 Preview｜런닝맨 464회 예고 20160101

等我劇透一點點啦
岩岩出左街果集
尾段佢地已經用左一分鐘黎道歉

開始左啦

cp死全家

一開始好多RM鏡頭

【naver綜合】[<2016SAF演藝大賞>劉在石等將與全仁權帶來<你不要擔心>合作舞台!]將於今晚韓國時間10點5分播出的<2016SAF(SBS Awards Festival)演藝大賞>中,大賞候補#劉在石# #申東燁# #金九拉# #金炳萬# #金國振# 將與歌手#全仁權# 共同帶來<你不要擔心>的合作舞台.這次的合作舞台意在向辛苦了一整年的觀眾們傳達溫暖的安慰和感謝.

今年去返電視台入面搞

冇咁空曠

RM坐右邊最前既一張枱

在石又頒新人獎

真係人丁單薄

微型到
唔知仲以為做緊YouTuber既頒獎典禮

男女新人獎都係共同得獎

sbs欠monday couple一個best couple獎

其他電視台都差唔多

以前未有SAF都係咁

琴日kbs大好多

其實咁氣氛會好D

因為今年sbs綜藝真係好差

RM唔去，真個show真係好難睇

係週末綜藝姐
其他個啲收視唔差

老實其他一至五嘅綜藝我剩係up到叢林

得一兩個得

有個育兒收視比較好，仲有老版I got married

不過依D賺到錢

唔講唔記得有我家的熊孩兒 燃燒的青春 前者都係hit嘅 後者都係金國鎮單野爆咗出嚟先識

金鐘民攞獎真係好正

KBS對2天1夜真係好好

對王牌節目好重視

反觀SBS

韓惠軫同申東燁做主持

到睇佢點靠依兩個節目賺錢

完全冇海外市場

twice呢兩首歌真係好煩

成個sbs得番海外市場嘅可能得花樣旅行 不過收視對比其他兩個台都係好麻麻

智孝做TT好可愛

sbs又係twice?

而家當紅
唔搵佢地可以搵邊隊

智孝既TT舞都係錯

智孝做tt好可愛

仲未成氣候

梁世亨真係唔好笑

YG會幫手推嘅 不過早一兩個月開始啲剪輯真係好差

大神抱住梁世亨做訪問

韓國人好似唔係好唔buy SBS既主年青節目

大神好勁

一定成日健身

點解在石咁鍾意佢

真係 又上又落 又上樓梯又做訪問 真係唔好講笑

冇得解

又共同

全部都係共同得獎

搞咩

頒豬肉

annual dinner

咪就係
如果最後大賞都係共同就真係

獎門人韓國版

上年就係

又炳萬

炳萬仲慘

條友用既方式真係超無趣

冰紅茶

係咪大神欽點接班人

講接班係都Haha啦
呢條友真係

唔係HAHA咩

花椒旅行攞左咩獎

又共同。。

又又共同

全部個人獎都係共同

得4個後補，兩個得獎，2分1

happy together果個叫咩

好似又攞獎

成日搵金國鎮來笑

冇其他話題咩

呢part好笑

老實講 係sbs社內嘅話題好似真係得金國鎮

曹世鎬
個獎唔知係咪今年新增果Don9豬肉獎

傻瓜兄弟

攞人D拍拖野黎講，仲要成日提

光洙食左在石既

又又共同

好爛

BTW, 又共同

我講嘅傻瓜兄弟係曹世鎬同柳炳宰

所有個人獎都係共同，可以改叫做雙人獎

做乜光洙要含在石

你話男新人係共同 我都可以接受 始終康男同柳炳宰都做得好好

好FD

今晚人人有獎，永不落空

終於冇共同

等睇２部點擺RM上枱

韓國《SBS演藝大賞》今晚舉行，人氣綜藝節目《Running Man》雖然早前爆出「炒魷風波」，不過六名成員劉在錫、宋智孝、金鐘國、李光洙、HaHa同池錫辰都有現身。

可能因為今次係成員最後一次以《RM》成員身份參加《SBS演藝大賞》，佢哋於台下都表現得非常投入同興奮，當女團TWICE表演時，智孝都有跟住跳其人氣歌《TT》，劉在錫及光洙更係興奮到企起身。
另外，劉在錫要抱住男主持梁世亨接受訪問，一開始佢都表現輕鬆，不過後來就露出好辛苦嘅表情，一落台就搵水飲，場面好笑。
部份得獎名單：
新人獎男子部門：柳炳宰、康男
新人獎女子部門：定延&孔升妍、李妍秀
電台DJ獎：朴素賢
最佳情侶獎：朴亨日&朴順子、金光圭&金完宣
最佳友誼獎：《花樣旅行》
藝能搶鏡獎：崔成國、曹世鎬

2部都搞到咁夜
韓國鐘意頒獎典禮咁夜

韓國今晚舉行《SBS演藝大賞》，當中人氣綜藝節目《Running Man》雖然早前爆出「炒魷風波」，而且節目已鐵定播到明年2月26號就結束，不過今日《RM》六名成員劉在錫、宋智孝、金鐘國、李光洙、HaHa同池錫辰就有現身《SBS演藝大賞》，而且仲齊人行紅地毯。

智孝今日以全黑打扮現身，穿上斗零踭嘅佢，行上台時劉在錫都有貼心地於旁邊照顧佢，而智孝就企光洙及金鐘國中間，智孝於台上都有微笑，心情似乎唔錯。上到台，劉在錫先表示好多謝智孝及金鐘國可以一齊，並為「炒魷風波」令大家擔心一事而道歉，而光洙亦表示今日因為跟智孝及金鐘國一齊而好開心。
另外，身材有料嘅李詩英穿上低胸晚裝大騷事業線，反而女團AOA成員雪炫今日就封胸示人，穿上白色西裝行型格路線。

個個頒獎禮都係咁，31號果個仲會倒數

琴日果個睇完1部就訓左

係喎，果邊已經12點幾

搞到我地依邊１２點幾先完

RM D獎都集中o係2部

聽日唔駛返工，可以早Ｄ睇到ＲＭ

咁夜收視唔會低咩

智孝個樣殘咗好多

今集道歉播出畫面

可能含劇透成份

２部start

依個月太辛苦

拍完劇

又搞單咁既野

正路會

而家me好眼訓

佢地習慣係咁

梁世亨呢件垃圾可唔可以收皮

12點16分啦
好眼訓呀

綠豆仔係韓國

頂埋佢，真係最後一次啦

過多陣應該都出中字

ｏ係韓國？？

點解好少見在石做頒獎典禮mc

聽朝睇

好忙

頭先個女團係咩

唔認得ｄ樣

康南靚仔左

Gfriend

剪咗頭之後

梁世亨有獎攞

油炸村姑

梁世亨攞左咩獎

嗯
望住部電視 快訓著

綠豆仔有女攬

頂住呀，唔係好夜啫

Gfriend
藝琳上過rm
又係100人特輯表演過
我因為rm先留意到既女團

有Ｄ人整得太似

呢條片好笑

有ＲＭ片

聽日me要返工 為左RM最後一個頒獎禮頂埋佢

聽唔明唔知笑咩

仲有一個鐘

條女
好撚正

SBS好捧李光洙

不過寧願佢去KBS

Hello Venus既Nara
好似係

Hello Venus個Nara??
送埋IG比你

唔做綜藝啦

雪炫

金煥咁都有獎攞 叢林都剩係做咗呢期

頒獎果個靚啲

仲要三個

唔好留係sbs啦

雪炫咁著好似冇乜身材

人歌三個都攞晒獎

因為叢林攞？？

好hea喎

一年有咁多嘉賓

雪炫全韓國鐘意佢既大部分男性都唔係因為個樣行先
係副身材

頒冇可頒

kbs塞左兩個獎比佢
睇下sbs今日點回應

應該唔係
佢好似有第二個固定節目

唔多中意雪炫

岩岩好似聽到佢同雪炫都係因為叢林 佢兩個又係坐係叢林個張檯到

頭先nara今日爆過佢啦

得閒做下guest都好，背叛基因再發作下

想佢去無挑佢下guest

後面有banner有金煥

尋晚真係估唔到，心里的聲音根本唔係綜藝

KBS趁ＲＭ收檔搶人啦

Nara副身材又係好正

不過冇啦啦都唔會有週末綜藝比佢

本來係洪哲同哈哈
洪哲下車 之後捧哈哈 依家哈哈都上左岸
咪捧下新人囉 即係梁

起碼都捧個冇黑歷史啦

同鐘國一齊返KBS

老虎與長頸鹿

미운 우리 새끼
唔好笑唔感動
咁都有得拎

不過sbs今年將呢個節目日日瘋狂兩台重播

有份做我家的熊孩子嘅兩個頒番比個節目

收視唔差

有邊個ｇａｇｍａｎ冇黑歷史

比老人家睇

好唔錯添

咁有黑歷史又好笑既應該都多
唔係得梁一個

收視對比sbs其他綜藝 佢好好喎

阿豬媽

係咪＂想知道的事＂

呢套其實幾好笑喎 每個仔嘅可以話靠呢個節目黎咗第二次全盛期

收視群較大眾

係

成日去club果個
唔記得左咩名

有Ｄ太嚴重

又要夾到大神掛

真係唔岩me睇

HAHA都係半上岸咋

個基佬

JYP

Kpopstar

JYP又有獎攞 琴晚係KBS又攞咗個

唔要大獎後補

kpopstar最後一季

朴秀洪
上過rm幾次
最記得佢出現親既節目都話成日去club

MBC佢有冇節目

running man 會唔會坐足一晚

朴秀洪

今年冇左奔跑姿勢

覺得佢好基好女人

都唔繼續跑啦

死左link
有無人有link share

應該有一兩個豬肉獎

冇辦法 以前不嬲係乖乖仔形像 透過呢個節目建立咗佢係成日去club嘅角色

好似47歲都未結婚

奔跑姿勢係經典

之前上rm條短褲仔

佢一Ｄ都唔似乖乖仔

屌你老母共同夠未

成個節目啲仔全部都未結婚 金健模差唔多50都未結

唔知邊到睇過佢以前形象的確係咁
以前仲冇去club

又又又又又共同

鍾國

haha頭先做左一下, 兩秒左右

之前睇welcome show好似講過下

以前真係乖乖仔形象 唔酒唔蒲 依家兩樣都有做 仲要玩到勁放 萬聖節扮藍精靈落club 以前嘅佢點會咁做

做婚禮mc

仲食緊蛋
光洙應該會有掛

朴秀洪

果然 係共同

鐘國個自己想要既婚禮我笑到仆街
世正

共同夠未

A town

搞件咁既事一個都唔比都唔奇

播fantastic baby做咩

係SBS搞

Fantastic duo用開

全XX得優秀真係慘

起碼最優秀啦

尾幾條atown影相先
套相如果有公開d圖就好

我唔夾個頒獎

唉，真係辛苦佢地，已經拍左成日RM，宜家仲要食緊蛋齋坐

應該好累，仲要陪笑

啱啱先睇返紅地毯啲相
智孝好靚
高貴大方

連提名都冇

今年咁既成績仲衰過上年 除左光洙其他人有獎拎先奇

一個後補都冇

呢個係咩獎黎

優秀獎

好似係

係咪得光洙未拎最優秀

應該有個最優秀先到大獎

籃球員多謝HAHA

HAHA都未，石鎮好似都未

唔同範疇既優秀獎
冇提名都正常

申東燁

金九拉套西裝

BTW
仲有幾耐先完
好撚眼訓

唱歌啦

係咪走哂音

半個鐘

佢電視個節目時間表完全唔岩
唔知幾時先肯完

variety show應該有

完左LIVE

haha老左都係咁唱

做到半個鐘至9個字啦

智孝聽到喊左

仲有分左個最優秀獎
好似係

唔係掛

未

對眼好明顯濕晒 頭先

好似想喊咁

把沙聲

諗起咩

最優秀獎有啦掛

最優秀賞

要睇光洙食唔食到糊

個女gag

如果一陣都冇rm的話
應該係sbs有心隊佢地

好似有中字

係
真係到最後一刻都玩殘你

佢地夠哂俾面，全員出席睇人攞獎

唉 頂
唔會再睇sbs

個女人身上面果Ｄ係零食

成員真係慘到

RM係最賺錢

分分鐘多過其他節目加埋

唔講都冇留意

sbs都搵到唔少
咁斷自己米路

有光洙提名

仲有哈哈

SBS演藝大賞 直播截圖，在全仁權(野菊花樂隊)演唱《請你不用擔心》時，深受感動的智孝，眼眶泛淚

(cr. 百度宋智孝吧 CClinin, MongHae)

光洙

光洙贏左哈哈

光ha 齊拎ok?

光洙
最後一次啦

喊晒

智孝好似喊

喊啦

智孝

喊曬

光洙
好想要中字

光洙拎好合理

因為係最後一次
真係我都聽到流眼淚咁制
濕晒

光洙大發

光豬

終於頒最後

個獎攞得好沉重

聽唔明講咩都好想喊

咁岩有虎東

第一次見光洙咁感性

我喊左

聽得明少少

因為個節目就黎冇

真係開心唔到

都係果d
只不過係喊住黎講

ＨＡＨＡ攞唔到真係

Seolhyun真係好誇
可以頒大賞...

多謝member,好似有加埋仲基lizzy
多謝制作組

有次係智孝頒大賞

仲有石鎮

應該早幾年拎

有講7年
由26到32??歲

果時要畀鐘國

智孝頒果次就係在石攞唔到大滿貫，SBS

在石應該仲有mbc既

希望啦……

sbs

今年在石直情食蛋

以前都有人氣豬肉獎

MBC如無意外都係得金九拉可以同在石爭

預左唔係在石

事實rm收視唔好,好難比個大賞在石
Kbs happy together收視好似都唔係最好
係得番無挑

金九拉係咪上年攞過

Yes

rm今年得1個獎

頭先光洙攞獎後面係咪冇人舉野...

happy together改左版，收視都係麻麻

HT個收視都係麻麻地 KBS真係唔會夠21同超人嗰幾個爭

一向RM都唔興做依D

光洙 感言聽都聽到喊左

但往年都有 仲要好多

真係唔知

好似冇
淨係上去比花

跟住一齊喊 由佢多謝石鎮開始

因為我地都知道呢個係最後一次

我記得佤似係好多花

金九拉今年繼續係MBC有咁多個節目 加上 表現唔差 再攞真係唔會覺得出奇

我都係一齊喊

我淨係記得radio star

個樣

今年好似冇左海外人氣賞

今年應該係俊河

除咗RS,仲有MLT,蒙歌

Sbs有邊個節目海外夠rm黎

以後都冇

SBS你可以收檔喇

記得年年都係rm拎嗰個人氣獎

5個好似睇住細細佬畢業咁

而家光洙都喊
唔敢想像最後一集

睇埋rm唔想再睇sbs

所以都唔整啦

唔好話sbs 全部台加埋有邊個節目海外夠rm黎

係，其實光洙依個歲數攞真係算後生

sbs一子錯 殺左隻生金蛋既雞

傻瓜年

光洙攞到都攞得唔開心

就好似專登比個獎rm咁

N絲，依家先見你黎

真係無
基本上身邊既同學 fd 都一定知道咩係rm
大部份都有睇過rm

話明係2016既頒獎禮點解可以冇
垃圾SBS

光洙真係完全由一個名不經傳既人變到而家咁紅 諗番仲要係最後一次以rm身份上去拎獎

真係叫睇住大

＠HA-ven愛河-河東勳中文首站

【純吐槽】#2016SBS演藝大賞# 徹底結束了[微笑]今晚至少有7個共同受賞，然而到了後面最關鍵的獎，卻都頒給一個人了。以及，往年都有設立的最受歡迎節目獎、年度最佳節目獎，有人看見它們都去哪兒了嗎開始不懂RM今晚出席的意義是什麼

講得好岩

特登唔畀獎RM

得RM有資格攞

睇光洙嗰度忍唔住狂喊

冇左海外獎先煩
最後一次都唔比人好好地上去拎番個獎
太仆街

我屌 聽到你地咁講
聽日起身睇中字
佢地真係好慘

人氣獎好似都冇

平時在石攞硬，特別冇得攞大賞果陣

唔好話頒唔頒比RM
今晚好多獎項都改晒同往年唔同
又共同受賞 真係睇到on99

快d冚家產啦屌

冇記錯光洙次次用rm身分攞獎都一定會提番仲基同lizzy

年度最佳節目rm咁既成績都唔好意思拎啦

明明年年都有觀眾人氣獎
sbs小唔小氣左啲

最後一年，中字一定要睇

光洙果度，一度睇電腦一路喊

跟本想留住光洙做新節目先俾獎佢
垃撚圾sbs

好大個黑眼圈
好慘

以收視黎計真係攞唔到
但起碼最受歡迎節目啦

重點係成個獎取消左

點解

因為RM

盡量都唔比佢地上去驚佢地亂講野

講真 有邊套綜藝係可以去海外開fm?
食屎啦SBS

KBS多佢一個獎，梗係去KBS啦

最後一年都唔比個獎rm集體拎真係好pk
乜春金針獎都要整個出黎la

總知rm大機會攞既獎今年都冇哂啦

至今好紅果D都冇，21海外都唔紅

無挑都係

年年都有
今年冇
會唔會明顯左啲

提早畢業
7年啦屌

係做都唔會係SBS啦

最緊要其實個名都改得好
人人聽running man 點都似個group多過係個節目
呢樣我覺得好關事

光洙果刻都想作反

心情好矛盾咁

rm真係好紅
同輩冇人唔知咩係running man

多謝各位巴絲文字直播

無論鐘唔鐘意rm都好
都一定有大把人識

大賞係邊個？

d獎年年都唔同 上年最佳節目分埋部門
點解一定關rm事

好重情義嫁

光洙

基本上肯定新節目係 大神+姜虎東

大神如果出到聲叫光洙一齊玩 光洙應該會玩

但最大機會係幾年內唔再參加綜藝

真係好慘 光洙

SBS仆街啦，隻金蛋親手俾你地玩完喇

因為點改法依個獎都年年有

係呀
就算冇聽過都會知
其他韓綜都應該做唔到

本身唔鍾意泡菜野
但rm 令我開始會留意下泡菜

開fm大晒咩
收視唔得一早就要收皮 係個方式太錯

hurt到佢

改左名都一定有個同一個意思既獎
今年直情冇左

你去錯地方

坦白講
依家呢個網路發達的年代仲著重睇電視收視就未免太on9
單講光洙套"心裡的聲音"的網上點擊率都遠遠超越佢正式TV版的收視

係
唔係running man 我都唔會識聽佢地岩先up乜鳩

前無古人，後無來者

真係想係剩返既集數有機會睇到9個合體

咁sbs而家就係睇收視

睇光洙啦

後就唔知

一邊睇光洙講感言 一邊跟佢一齊喊

係只睇電視收視

連海外market都唔睇

6個一齊上應該喊死

咁其實又唔可以話人

唉 sbs
改革都好。。
但唔係減少兩個再換人

改革係正常
係炒人既方法仆街

冇咁既機會，SBS唔想RM成為焦點

唔畀你出風頭

係想留住光洙先畀個獎

唔俾rm可以俾其他 但係sbs今年無個綜藝節目得 俾邊個都講唔過 直接取消

走啦你 呢到大把死忠

錯在個條友

個親子節目好得

FM = $$$$

綜藝完既方法好難想再體驗多次

做嘉賓算啦

RM係傳奇，要天時地利人和

始終海外觀眾口味唔同韓國

開新節目要顧國內先

黎緊個8集可以點拍落去

開FM對於SBS黎講真係大晒
因為係最吸水既方法
所以收視率對於RM呢一個節目其實影響唔太大
睇佢一開始都無諗過要收檔就知
只不過依家有人新官上場三把火 點知燒撚錯自己後欄
齊齊收皮

@韓國me2day
#2016SBS演藝大賞# #李光洙# 獲得variety部門最優秀獎的獲獎感言:不知道該怎麼說獲獎感言,首先非常感謝,很抱歉.很感謝為了讓<Running Man>獲得大家的喜愛,很努力地守護<Running Man>的製作組,辛苦了.教會了我做節目和人生的石鎮哥,引導我走到現在的在石哥,精神支柱鐘國哥,像家人一樣我很愛很愛的HAHA哥,還有我的親姐姐智孝姐姐,還有Gary哥,仲基,Lizzy,非常非常愛你們,真的很幸福.從26歲到現在32歲、33歲,7年的時間真的很幸福,得到了如此貴重的獎,得到了大家很多的愛.再次真心感謝大家,直到最後都會竭盡全力用健康的樣子來見大家.謝謝!

今日剛剛拍左１集

真係
好撚無陰公

都唔知會唔會聽朝又拍

合体一次就完美

光洙呀，我地同你一齊喊

今晚有冇慶工，以往去gary餐廳

唔會，下次係2同3號

屌

真心 出新聞 個當時人先知道自己冇得做 真係好過份

無錯
根本係想一直食住條水先開s2
但學巴打講
其實內容已經係其次
重點係佢地7個
少左Gary
你加返邊個都會好奇怪

反而你加返仲基, lizzy叫做家人回歸
容和都係一個選擇
而唔係特登加個頂級MC
開頭可能好吸引
但之後就好大機會都係插返水

睇睇下先記得今日出新一集rm
但真係唔知有冇心情睇。。。

一d尊重都無個條撚屌以為紮左就巴撚閉

智孝
我都喊埋一份啦

上面條友 收視最後咪又係拎黎同廣告商cap水既籌碼
講到最尾都係錢 賺錢黎講rm有fm 有版權
無喇喇多左2條水出黎 仲要係大到仆街既海外市場 咁你話係咪大晒喇?

@韓國me2day
#2016SBS演藝大賞# variety部門最優秀獎:#李光洙# 偶吧別哭,你是最棒的!!!

@ RunningMan吧官博

#RunningMan一生推# 韓國時間已經一點半了，錄製完RM辛辛苦苦跑來出席大賞，結果是這樣...整個節目就一個獎，頒獎的時候台上光洙淚目，台下成員們淚目....這麼厲害咋不給個最佳觀眾獎哦？！

七年 最後用啲咁殘酷咁難睇嘅方式完結

#宋智孝# SBS演藝大賞 直播截圖，在全仁權(野菊花樂隊)演唱《請你不用擔心》時，深受感動的智孝，眼眶泛淚

開左新POST

咁快

@RunningMan吧官博
#2016SBS演藝大賞# 大賞候補們合唱1988的主題曲...

開錯台？ 唔見

@百度宋智孝官方貼吧

#宋智孝# SBS演藝大賞。少數值得安慰的，就是智孝今天刷了中韓熱搜，辛苦守候到現在的懵粉們，也辛苦在現場待到最後的智孝，明天又是新的一天

仲有RM同光洙

金鐘國女友

自 , 已經再開多個係影視台

隻歌haha有冇唱
係咁聽到haha聲

睇得出鐘國哥真係比足哂面黎 好少見佢咁唔自然

尋日kbs果個新聞

比起攞最優先賞, 光洙一定更希望RM一直跑落去

冇講過野

冇啦

咩PD

香港個女Fans
其實仲有好多Fans好想你地繼續落去嫁

一定係 光洙好重感情
Rm係佢演藝事業既起點黎
佢由一開始出街做mission冇人識既忙內
到而家變成Asia prince拎最優秀獎
變化最大係佢

句 caption
RM members wanted to join the ceremony without winning prizes
加呢一句落黎係想表達啲咩

強顏歡笑

參加典禮但唔想上台拎獎

個人意見應該係費時尷尬，你見光洙拎獎果陣智孝喊都知

1001

完

-2了